係男人既，就唔好再糾纏落去....

屌你老母死差佬

警務人員子女關注組

叫佢出嚟俾人打一獲，之後唔好糾纏？

雙重標準係咁上下la

都係嘅 望下你個頭頂都知你冇得糾纏落去
好慘呀

不過721 831 101一定要繼續講落去
仲要講埋比個孫聽

一代傳一代

監警會報告呢？

D藍絲仲話佢係黃

721向前
即係？
831？

警務人員子女關注組